［急］將軍澳警方重兵喺百勝角消防學院！

屋企人係嗰度做，有大量狗車同500隻以上嘅狗，唔好意思冇現場圖片，但我句句屬實！

百勝角喺邊？喺正環保大道！出嚟將軍澳/坑口/調景嶺只係3分鐘嘅事！極近終點單車公園！

所以TVB係絕對唔可以去之後，要搵哨兵睇實清水灣/將軍澳/坑口個大迴旋位，大家要有心理準備班狗清場會由嗰邊出現！

推

封佢路等佢無得出擊

pish

Push

而且寶琳有狗竇 集中係坑口將軍澳夠
必要時調景嶺可以做大後方 mtr有2條路線

之前都討論過
個邊因為得一條路所以放棄進攻cctvb
估唔到傻犬反而用個度做據點
如果唔係陷阱就真心蠢

要用有效既野封路
鐵馬果類就算啦

執完路就轉場西環

魔法陣啦

拎人道救援機構黎駐兵

可恥

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

好人一生平安

如果條路爛左點算
聽日連去TVB返工都要行路

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

PUSH

將軍澳遊行係和平既

無野好搞 , 所以依 500 隻狗都係齋企

cctvb係一個全日24小時運作既機構
如果條唯一既路有咩閃失
咁d員工咪出入唔到囉?

push

有入無出，停左地鐵就乜都唔洗去

唔該啊sir

可以點整爛
講出黎等大家提防下

保鮮紙路障

如果真嘅set多幾重路障喺環保大道

將軍澳出名多樹，平時打風冧晒就好麻煩架喇

呢個真

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

一手 將軍澳隧道前有roadblock

Ok fact checked

將軍澳咁多商場梗係玩高級版新城市

怕鬼咩，得一條路出黎

光復香港！
時代革命！

如果係真 環保大道極危險

推 要有哨兵

屌你老母 整污糟晒間FASA

好似得一條路出?

環保大道

預左有 將軍澳恐怖之處係易關門圍城

聽講單車做路障好難清

你老味
推

9重兵入黎，就唔好放佢地出去，將軍澳其實同香港仔一樣，西貢同觀塘2條路一斷，出唔到去。9重兵入黎係on 99。

支聯辦同政總

真係事實黎 唔好入TVB送頭

身為TVB職員 我有野講

推畀多啲人見到

8.5 全民三罷

tvb係口可以入
死路一條

痴撚線，如果係個度壞左車，咁司機點樣出黎呀，好慘

買餸整油炸鬼時千析唔好唔小心倒瀉油響馬路呀⋯⋯

屌封佢老母條路

清水灣道有road block, 姐係西貢入將軍澳方向

推！！！！！！

推 thanks

千祈唔好整爛條路呀
康城站行入TVB都要半個鐘架
唔～好～呀～

block 環保大道

佢要清你場容乜易。唔好守！

係環保大道坑口將軍澳迴旋處block住佢哋咪冇得包膠咯

有冇人記得交通燈壞咗會點
就係要全日企個差佬喺度指揮交通

岩啊 琴日黃大仙原本都好和平

清半手足(我
可以幫手睇
大家加油！

將軍澳係最無謂兼危險既區
黑警set block係兩條幹道+封地鐵站=可以活捉所有示威者
入埋tvb示威=入旺角警署自首

我無野講

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

在

1條環保大道直出，另1條係環保大道轉落蓬萊路出黎，
如果要封，寵物公園對出果個位就要封左去

我去遊行咋！！！！！

dllm

Popcorn係鬼

Reminder

你地block撚左環保大道 啲垃圾車點入去
又放老鼠膠又落油 一陣炒車周地垃圾

綜合各方消息，依家將軍澳隧道同清水灣道（坑口）都有路障，如果封埋寶琳北路，成個將軍澳區就有入冇出（澳景路私家路嚟不作考慮）
希望今日大家小心行事，唔好再被捕

你block佢你自己都好難走

Be water

今日請善用地鐵撒離

每次生火取暖同玩油都大叫向工聯會暴徒致敬

推一推

入黎救義士

加油 be water

環保大道死路一條 請避免前住環保大道

明明今日和理非
500隻狗狗無得衝

出黎咁陰次都未見有人用
漆彈都未常規化

工業邨入面有各大商業機構嘅datacenter(HKEX,HSBC,TGT,中移動....）大家千祈唔好引狗入去,啲sever 好貴㗎

千其咪聽人煽動入去TVB,因為一定出事,大家小心

和平？
之後班狗就同你專登逗幾個辣火頭㗎啦

推
求下前線唔好再戀戰 be water

和理非照扑
街坊都拉啦尋晚

FASA係你班過街老鼠入得㗎咩！

環保大道得死路一條 冇其他路線撒離

😂

俾多條路大家必要時走，終點旁邊既南豐廣場有個後門，一條路，直出就係坑口站

密碼 9852

取易不取難,突擊其他地區。

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

半個鐘前左右，藍田往TKO方向隧道前已準備 set road block
見到fb post 寶琳路山路(秀茂坪往寶琳方向)都準備 road block

我無嘢講

千其唔好入cctvb，無路走架

如果真係要搞商場建議揀東港城
四通發達
行去將軍澳又得行去寶琳又得

戰術討論
將軍澳真係可以點樣走？
我去嗰陣走都覺得好麻煩 地鐵尾站
好易畀人一網打盡

求教學

今日係咪和理非

東區醫院有大量狗隻出現於A&E

大家去左迪卡儂買體育用品未?

重點係物資好難運入去，封死幾條馬路，部部車都查

我冇野講
我要搵律師

封住出生點等佢無得出世

光復香港

上墳場落返去油塘

前往將軍澳方向有狗車查緊車
應該係寶達嗰頭
被查嘅司機係著黑衫

推 今日一定要散

去將軍澳點可以唔去CCTVB

相信山路終點己放警車

行山友
全部都係上山路段
科大路線

觀塘路線

油塘 晒草灣 路線

康城路線 (唔建議 入面商場咩都無)

將軍澳D路都行人友善 好多天橋同行人隧道

個到死位 冇路可退

用食油得唔得？

講左好多次
唔好孤軍入tvb 大本營
有入無出，死地
唔好傻送頭比狗撚

各位義士一定要聽，聽日先係重點

嗰度好似得一條路出返大路？
有冇遊擊小隊入去唔小心打瀉老鼠膠花生油係路口？

消防做乜成日畀啲狗入自己地頭玩
上次元朗又係咁

係，TVB同工業區真係唔好入

個度得條環保大道出入

Free HK

一定唔可以入康城 唔可以入工業村 唔可以圍TVB

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

推 朋友都係個到訓練緊
都話有狗狗係fasa到

其實將軍澳好岩踩單車..
不如今日大家由步兵轉左騎兵

千祈唔好入工業村
真係一封路就困獸鬥

佢話會去單車徑

十分鐘前有買四架狗車康城出將軍澳

就係封左先唔知騎去邊好 要係路邊等

臨時改地點囉
be water

喂蘋果都要行環保大道架

千奇咪封環保大道

佢地咪出唔到黎

知唔知呀

次次都好和平 係差佬搞事先

啱啱見到4 5架校巴 係環保大道往坑口將軍澳方向駛出

好多事要跟進 今日唔好衝突啦

Understand ?

今次咪撚再中計

尋日班換衫黑鬼肯定又會叫人留

敵強即屈

朋友係入邊做緊救護學員，話今朝入左勁多犬車，將軍澳
隊友要小心 ！

真係會咁 大家小心

還我雙真普選
光復香港 時代革命

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

維景灣畔佢而家起咗道閘，啲人冇得行翻去藍田 利申成日藍田跑去將軍澳

英泥+水會發生咩事㗎？

利申: 唔識先問

up

坐洗頭艇

老鼠膠

英泥加水，裝修常識

如果落雨，經富康花園入將廣再入Popcorn去將軍澳站冇甘易濕。
尚德 唐明苑 富康 地下設有蓋行人道。
不宜 參觀TVB
不宜 參觀TVB
不宜 參觀TVB
TVB出入只有港鐵康城站同一條車路，路程遠，耗體力又易被圍。
如果塞車冇路走，將軍澳連坑口寶琳休閒設施好多，可以去商場、圖書館、體育館、運動場、公園、海濱、屋苑行下先。

全將軍澳得三條路出市區: 將軍澳隧道、港鐵、兜上山經秀茂坪落番去。
將隧同港鐵容易被截，上秀茂坪走就太遠。最好帶多件衫換融入民眾。
甘野餐完件衫污糟左，去DECATHLON、Baleno、街市、Uniqlo買過件都好易。
天氣熱，行完街就趁早番去休息，第日野餐再約過。

Be water, my fd.

----------------------------------------------

將軍澳資訊集合(太多不能盡錄,如漏請補充)

講下將軍澳交通

將軍澳商場概覽

將軍澳布防預測

黑警可自由進出之商場

俾狗吠記得去富康花園搵親戚幫手呀

［給區外人看］關於將軍澳遊行路線嘅一啲睇法

8月4號區外人夜遊將軍澳係自殺行為！！！

將軍澳警署旁景林村 = 黑警+黑幫+黑社團+民建聯區議員+地鐵集合處

----------------------------------------------

推小心

搵幾架車環保大記塞住佢，即刻變垃圾

睇真d原來地鐵經學院下面入康城 有秘密通道落地鐵隧道都唔出奇

主動挑佢機

警察表示出到將軍澳當你贏

你有原子彈做裝備？

入下田坳上山向布袋澳走，果面山路防暴裝備好難上去，之後可以沿大坳門路走

交比你啦

街坊可以做輕騎兵支援
或者做斥侯幫手放哨同帶路

點解消防肯俾黑警入去㗎

連登仔撐消防㗎喎

政府部門冇得唔肯。

不入tvb

幫推！

不被捕，長走長有！！同佢地耗

如果落雨，經富康花園入將廣再入Popcorn去將軍澳站冇咁易濕。
尚德 唐明苑 富康 地下設有蓋行人道。
不宜 參觀TVB
不宜 參觀TVB
不宜 參觀TVB
TVB出入只有港鐵康城站同一條車路，路程遠，耗體力又易被圍。
如果塞車冇路走，將軍澳連坑口寶琳休閒設施好多，可以去商場、圖書館、體育館、運動場、公園、海濱、屋苑行下先。

全將軍澳得三條路出市區: 將軍澳隧道、港鐵、兜上山經秀茂坪落番去。
將隧同港鐵容易被截，上秀茂坪走就太遠。最好帶多件衫換融入民眾。
咁野餐完件衫污糟左，去DECATHLON、Baleno、街市、Uniqlo買過件都好易。
天氣熱，行完街就趁早番去休息，第日野餐再約過。

Be water, my fd.

----------------------------------------------

將軍澳資訊集合(太多不能盡錄,如漏請補充)

講下將軍澳交通

將軍澳商場概覽

將軍澳布防預測

黑警可自由進出之商場

俾狗吠記得去富康花園搵親戚幫手呀

［給區外人看］關於將軍澳遊行路線嘅一啲睇法

8月4號區外人夜遊將軍澳係自殺行為！！！

將軍澳警署旁景林村 = 黑警+黑幫+黑社團+民建聯區議員+地鐵集合處

----------------------------------------------

好人一生平安!!!
推比前線睇

dklm 又用廿消防同救護嚟過橋

任何情況都唔會去tvb,完全冇用

頭先康城行都唔見有狗車同狗

朋友fact check消息，fasa入面有6-7架銀色、白色同黑色私家車，車牌未知，但同警車泊埋一齊，懷疑係扮家長車